今日10點左右有人話衝個陣叫人唔好衝個班一定係鬼

輸啦, 唉.
最多人個陣唔衝, 人少少就比警犬清

民陣又係岸鳩鳩